點解香港咁多人走出嚟推同性婚姻 環保 女權等，但無乜人企出嚟推安樂死?

除咗安樂死之外，其他呢啲都大把人喺網上現實公開支持，話西方都係咁乜乜乜

西方夠有國家俾人安樂死啦，又唔見香港學西方咁推動下安樂死?

獅子山精神
唔俾死得咁安樂

定係因為其他都有得搞籌款，安樂死無得籌所以無人搞?

支持安樂死， 仲計壽命係好落後既思想， 應該提倡生命質素呢個概念， 量度返個人有幾多病痛，對社會負擔/貢獻等等。

因為可以告教唆他人謀殺

建議學埋西方國家接收更多難民

一日都150個啦

香港弱勢：男人、異性戀、毒撚

接緊啦屌

即係連登仔